鬼佬訪問當地支那人 柒出國際

有字幕

比人問到人權問題 / 5大訴求
全部支那豬放棄基本人權
比人問到口啞啞
就一個中國 中國萬歲
呢班垃圾就應該趕返去中國

好撚柒呀屌你老母

根本啲支那人都冇諗清諗楚就行出黎反對
一味講蚛蝈好

真。被洗腦